沙田好運中心越北餐廳有員工初步懷疑確診

【沙田好運中心越北餐廳有員工初步懷疑確診】

沙田好運中心越北餐廳有兼職員工初步懷疑確診。餐廳門外貼出告示，指員工在一星期前（7月4日）上班，為了讓顧客和全體員工安心，餐廳已經即時暫停營業停業並進行安排專業人士進行全店深度清潔和消毒。

另外，化妝品連鎖集團莎莎，在馬鞍山新港城中心分店職員確診感染，員工住沙田禾輋邨美和樓，前日起休假，深喉唾液樣本呈陽性反應，已轉送醫院。

圖片由網民提供

沙田區好撚毒

利申沙田區居民

呢間好似支那飲食集團開？

抵啦藍店

沙田咩事

唔係黃架咩我屌 之前黃店有佢名

沙田新城市附近 黃店餐廳 得5-10間左右

不嬲都藍店喎有冇認錯，有啲黃店越南野係差不多名

沙田好黃（印象中）

上星期幫襯過

腦細藍
員工好黃
好似話放過人入去避tg

又貴又難食

猛爆

老細藍
員工黃
食過聽過員工屌黑警

不嬲黃店地圖都無話呢間係黃，我睇果個係無色，中和左

最早連登上年有人講過佢同深藍店馬六同一老闆但冇人理
後尾都冇人做第一手fc變左不了了之

沙田爆撚到七彩

我睇第一代 藍黃店有佢。 唔係apps 果陣仲岩岩興黃店 新城市得兩間食野

下午柴幾抵食

正宗藍店
黃店係農民泰菜

依間有人做過BR
越系連鎖集團鋪嚟
幕後老闆鬼國人

依間野lunch time 排長龍，大爆發了

屌呀我之前睇唔知邊個version話係黃架喎，仲食過一次，果日都full house

都係藍店

手都wor

黃店除咗名之後冇食

我只係知好難食
原來係藍店

早期黃藍地圖將佢落左黃店，食左幾次先除名
平心而論真係好香

btw隔離間農民泰菜係真黃店，豬頸肉好好食，佢碟飯好撚大碟

一開始寫佢黃好似係遊行派水

唔好爆咁多啦
分開爆啦好無

仲以為係小巴黎

話時話，小巴黎仲健在？

請務必保重

沙田重災，沙田友小心

最好唔好自爆個人資料啦

金邊粉好正

買好野食打算唔出街

利申：沙田友

中撚哂伏 有時仲特登去食

幾年前食過第間分店幾次，印象中幾抵食，但藍店就不了

Yes!

呢間野係咪脫北既人開

仲問沙田咩事
支那人咪就係咩事囉

無左好耐了

我講緊隔離間農民

真 農民泰菜正嘢黎

rip

間野唔係黃?

藍架

農民泰菜環境幾好，食物還ok

居民好撚黃
但好似無乜黃店

全部大業主，sellhk商場，好難養小店
大店好少表態黃

80後，細個住過好運，原來小巴黎執左（瀝源天橋落黎個位），睇番好似曾經搬過去對面沙田廣場但又執左

前幾日仲見到lunch hour 廿幾三十個人係出面排隊
大撚鑊

點解俾人負皮新城市個位得mimila,三星台菜，農民泰菜，brick lane左右

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 BNO「5+1」 #一國兩制已死 #香港自治法案 #移民走資 #快閃文宣

藍店

要問車公。

係 講緊幾個商場加埋

間野係格黎咋
我成日食

越南仔

推 你若放棄 誰衛我城

藍店黎

支那人開

睇錯sor

市中心嗰頭直頭無黃店咁濟，最近都要去到瀝源/河畔嗰頭

西灣河個間屋企人食過，轉咗手之後D嘢難食咗好多，自此之後冇再去。
旁邊馬六同九州鯛魚都係藍店，又係同一個老闆。

新城市入面有間
IKEA嗰邊都有間

隔離好似係元氣

屌,爆親都藍店

呢間野deliveroo改咗名 叫越南大娘 小心叫錯
唔知係咪間間都係咁

新城市有三星台菜
Ikea 嗰邊係邊間？

好運入面有農民泰菜

某分店喺遊行其間派過水
但後尾發現老細/資金藍/紅

星期一食過 點算

Beans

去驗？

推

黨做嘢唔使你教

睇得出

唔係咁開心下話

藍店又贏

===
7月11、12，初選見

多你一個好多

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

【初選】鍾劍華：初選不會受到影響

君君食花生

住大圍不過從來都唔去沙田

隔離成堆藍店，最出名嘅元氣、吉野家喺正左右

上手係759餐廳，keep住原裝修

樓主明明唔係住沙田，明明就住外國

好多越南餐廳都差唔多名
x越 越x

食過個d洗唔洗隔離？